一人一個令周星馳做翻主角嘅方法

好想睇翻佢嘅電影，
求高汁連登仔一齊諗計。

全套戲得一個角色

健身